邊度仲有得買暴龍機？

除咗上網訂

邊款

x
其實邊款都得

03 15週年版 開左放左係度 有冇興趣？